星期六條街無人？

地鐵好少人
竟然有位坐
我思疑今日係假星期六

好災難feel

8點啦 一係準備屌閪 一係尋晚屌完閪仲訓緊

哦